[我想繼續唱/劇透慎入] 古巨基紅館演唱會討論區10-14/5 (4)

在場嘅各位繼續推爆佢~~

差少少拍到

有冇圖睇下

早咗10mins

卡到咁

錢家班死啦

塊布

塊布又柒

點算

如果真係有逆時光求求求錄

仆街了 塊布

冇人接力

塊布未落乜都唔郁得

獅子出緊

得我嗌

大家睇完友共情唔好走
一定要嗌encore!!!!

點搞呀

集中有三丶四個人嗌，周圍嘅人就會開始嗌架喇

照推左出黎

7.7

我諗緊係咪特登

好似衰過尋日

錢家班收皮啦

塊布點算

好似見到克勤

收上去

塊野未成功過

塊布7足幾日 救命

偽頭場算冇7

尋日塊布好似正常

一係就落嗰下柒，一係就開嗰下柒

前日塊布冇事喎

而家咩環境，應該未唱完?

正常仲有2首

突然之間很喜歡你恨我
我從未愛到 要生生死死那麼多
咁都有大合唱

唱完千祈咪撚走

利申：英皇打手

無人開手機燈

照開啦 開下開下就有人開㗎啦

記得嗌爆逆時光

今日有無同之前唔同？

今日嘉賓邊個？上一個post冇追

又柒

冇

好似仲衰

ekin

2333 啦， 有無2nd encore

係咪唱消失的賓周

有無2nd encore

好似係

琴晚都有

無憾啦

仲有無歌唱

好似有2nd encore

唱緊勁歌金曲

逆時光

勁歌金曲

點解琴晚冇

終極encore唱勁歌金曲
好波呀基仔

逆時光
我愛各位巴絲

最愛基仔

有冇人會錄逆時光

太enjoy 無咗回事

用現在的心補救

逆時係友共情之後？

隨機個堆encore唱左乜

屌

要等果位人兄有上utube

勁歌金曲 你地就好

錄左幾心口

勁歌金曲
就好似唱k 就比人cut 一定點

今舖跪求蛋記出碟

逆時光全首定大半？

勁歌金曲10分鐘唱哂？
但cut左重覆犯錯？

一半 好感動

一半都好過冇

狂賀 成功爭取 逆時光 有冇片j

晏啲出

多謝大家

完？

有逆時光 冇想說笑 慘

完啦

連登仔我地成功左啦！

唔夠多人，逆時光新啲

冇cut 呀

成功爭取

等有影片

今次最後一隻歌係勁歌金曲，同09好唔同

09就似hea 9我地
今次坐時光機返到去我地唱k果刻

清唱已經好正

下次可唔可以唔好7年咁耐

邊首清唱?

post上youtube private link？

逆時光呀

逆時光
即終隊band冇準備
都唔可以好似live咁，慢慢摸+彈錯既

好滾動 真係唱左逆時光
勁歌金曲大合唱

基仔真係睇到我地既聲音，臨場呢日加

緊張到手震

痴線 逆時光呀唱 encore到1150

真·尾場 rundown

爆了
夢中人
必殺技

其實我我我/大雄
歡樂今宵
戀無可戀
傷追人
告別我的戀人們（琴+和唱）

藍天與白雲
致少年時代
子華說
順風車/敢死隊/Hea/錢錢錢錢/年年有今日/今期流行

愛的解釋
愛回家/以你為榮
我與你

愛得太遲
心跳回憶
一個甘去渡火海的人
友情歲月

我愛毛查查
花灑
初心

1st encore
勁揪
義海豪情/任天堂流淚/眼睛不能沒眼淚/第二最愛/天才與白痴
重覆犯錯
愛與誠
友共情

2nd encore
逆時光
勁歌金曲

勁歌金曲好正

有冇等基仔既手足

我有錄晒成隻清唱

有第二最愛

出嚟見我啦

等逆時光片

有逆時光 收貨喇今次

冇shirley

今日唱完夢中人唔講「全廣東話」已經feel到有d野
係驚會唔會將佢大陸d rundown 搬落黎

Joel, how to upload?

仲有眼睛不能沒眼淚

Shirley 係學校都叫唱過
逆時光兩次都唔唱真係谷氣嘛

想聽時代 獨男 Touch

Touch

跪求開side track

我嗌到聲沙
想問2nd encore 時 「逆時光」大唔大聲

跪求開sidetrack演唱會

跪求

其實想問點解大家咁鍾情逆時光?

點解會冷門嫁 好聽到癲wo

我以為得我叫逆時光

好好聽同佢未live唱過

好聽
配合大主題
未唱過live
連登仔勁揪

岩岩走左

我果邊都有人叫

但有個傻鳩叫勁歌金曲

2nd encore
一口氣唱36首

係我隔離

有人唱完勁歌金曲嗌情歌王

$480 巴打？

因為超好聽

50果面？

睇完星期六場+今晚
我超滿足

依家成個腦都係逆時光

真係想唱死人咩

我都聽到勁歌金曲

我逆時空 想說笑都有嗌

有條友係叫好大聲 係藍50附近

踩界280/480果邊 5554果頭 嗌左好多次

岩岩見有人上傳左

係，心諗係咪搞事

首歌堅正 唔唱可能考慮過老婆感受？歌詞有d講想回到過去修補舊情

多謝大家支持，我開口中

有次都叫到走音

咪講左因爲冇派台
佢幾保守心照

早走果堆人

佢真係有留意我地ga
佢話好多人叫佢唱逆時光
我即刻嗌咗出嚟

你好好彩
點解我咁on9一開始就買偽頭場

真係有人聽完《初心》走
香港觀眾呢

今晚好少 但嗌既人都好少

二來，唔係派台歌，即係無幾可唱過，當你見到佢連勁歌金曲都甩到咁時。。。點敢唱

正呀，洗板策略成功

咁好聽都唔派 個陣邊個決定嫁

見到一堆唱完初心同友共情就走左

正傻仔

買左偽頭、真頭、真尾

但冇得聽 來年來日/笑說想/地球很危險/時代
我以為尾場佢都會搬曬出黎

無辦法，嗰時候係派戀無可戀同告別我的戀人們，再派逆時光就太類似會悶，所以好似派咗初初

冇計 真係太好聽 成隻碟都有live得佢冇
btw宇宙大帝係咪都未有live

我個邊冇人走但都係得我一個嗌

我都冇得聽

偽頭場同今日個rundown 一樣

唔知仲有冇人記得，我講話星期六晚陪我去睇嗰個女仔，去到愛得太遲喊咗呢?

話說今晚我同另一個女仔去睇，明明已經講過我有女仔friend, 仲話要恥笑佢，點知今晚呢個去到心跳回憶又喊

我記得我果日有話黎到今日最後一首歌
如果你真係信係最後一首的話就走啦

你咁多女

好正
有半首好過無

encore爭咁多 仲有周慧敏

Same here 雖然已經好滿足 但啲嘉賓無睇果兩場最勁

adore

陪下睇演唱會啫

中周慧敏真係

我就係睇依兩場 有啲唔抵

我講緊草猛個場同今日一樣

雖然清唱 但真係好撚好聽
如果有埋一刻永恆就好

唔覺。ekin好壓場
劉德華就 神級唔好計
好過真·頭場果個

點解冇聲 係咪我問題

無諗過會無飄流教室
但恭喜各位巴打成功集氣有逆時光聽

草蜢係真頭場

前幾日有

ekin一出d人好high………………包括我

真·頭場都係多左隻飄流教室
但換來好大代價

唱埋勁歌金曲真係好盡興
左有以前唱k散場嘅feel

我知啊
但我淨係睇今日 所以

睇星期五同尾場，偽encore中間堆歌無點重叠已經好開心

真頭場係意外個場
我都在場

有真encore真係好感動
坐係附近嘅人無人叫得我自high咁叫真係好尷尬
好彩最後有逆時光咋

唔記得左
屋村backgroud係唱邊幾首歌？

好在喺urbtix買到視線受阻位，抵晒

一首勁歌已經值回票價

草蜢係10號=偽頭
周=11號=真頭

致少年時代

嗌到聲都沙

好浪漫既feel

我都係
雖然誇張咗少少，不過真係一世難忘

可惜

直到銀婚

今日把聲一開始未開咁 之後就好靚

唉 我都買左真頭場
點估到又有意外又有周小姐

坐55段表示panel班人友共情之後都無諗住收工但附近已經有人走

藍天與白雲
致少年時代
子華說
順風車/敢死隊/Hea/錢錢錢錢/年年有今日/今期流行

佢講初戀仲以為尾場會唔同
會有shirley

逆時光！
好感動

其實今日幾個位都覺得好感動有d眼濕濕

下次唔好要等7年得唔得

聽致少年時代同愛得太遲聽到眼濕濕
尾場除左致少年時代唱錯左個字同之外
真係無可挑剔 唔計塊布
唱完友共情氣氛好高漲 去到聽到佢清唱逆時光大叫左出黎 唔知下一次睇基仔演唱會又要等到幾時
Btw 我身邊啲人完全唔high 得幾個跟住唱 好無癮

直到銀婚～

佢話晚晚唔同個陣我幾開心 點知同假頭場一樣

今晚好似好多人等

收貨啦，唱哂佢初戀，應該顧緊古太

巴打你咩區
我前面有兩個男仔都叫勁歌金曲
成場又拍片

開頭以為真encore會唱其餘今晚冇唱到嗰啲，冇飄流教室來年來日啊今晚

藍區 20行

終於等到尾場！每個景都設計得好靚好正！
最鐘意係部車仔，跟住後面個動畫郁
但睇返個電視多數拍基仔大頭 晒咗個設計

thankssss

明明上次AW果到有講過有歌得最尾果場先有嘅
點解我唔賣尾場呢

除左塊布之外今日真係好正
清唱逆時光

真係好勁 聽得出佢把聲沙晒都堅持唱埋勁歌金曲 好欣賞佢

尾場唱多d都係香港演唱會文化黎既

上次AW屈場好似唱埋第二最愛同愛的解釋
我都係睇尾場

尾場唔緊要啦

第一次覺得爆了咁好聽 好有feel

夢中人本身覺得好難聽，配埋舞台音效動畫靚好多

成個flow都好正，幅布真係on99

錄咗逆時光同勁歌金曲可以返屋企慢慢丁

好想佢唱初初、Shirley
一開始佢話初戀叫shirley仲以為真係有，呢首真係好撚好聽

睇尾場真係最正確

藍精靈啊

如果有巴打等緊，記得大聲多謝基仔

一完友共情冇廣播已知 一早預備好

7年喇點記得咁清

佢問幾點已經知

等緊

share plz

same

屌你我同我個fd係咁叫encore 成排跟我地叫 4x段巴打相認

仆街了聲沙

明明佢知逆時光咁多人求唱 仲以為佢準備好tim
雖則半首都好過冇 但我聽全首都唔夠喉呀 仲loop緊

由一開場話唔講咁多野 唱多幾首就知

你就好 我同個frd嗌到拆天 附近啲人都靜

值得啊

值得嫁 2nd encore個到乜都值

係叫左成場 呢場好好氣氛好正

伊健出黎我感動到眼濕濕
我極鐘意佢

做咩今日啲留言多左咁多負皮 人人有份咁

Btw架車嘅舞好精彩，有段手捉手肘玩波浪好精彩
子華說啲舞又係好睇，動畫又多野睇，都唔知睇邊樣好

我應該點upload? Google drive? Youtube?

無乜up片經驗

痴線 loop緊youtube逆時光

子華說段片好靚仔

應該好多人down左 你del吧

好撚正呀今日 訓唔著啦
唔知下次等到幾時 btw勁歌金曲愛與誠個不佢用左真音上 有冇十年冇試過 ？

無野了
我係字母行 啲人拎機影相多
附近又有情侶邊睇邊鬧交
同左邊握手位舉燈個堆氣氛差好遠

問題冇聲

試下up上google先睇下得唔得

邊睇邊鬥交咁有趣

google我諗應該最易

上左資料台鏡

好撚正啊 仲回味緊

清唱逆時光

都話俾埋把聲我地 之後好好休息下啦佢

雖然追到尾場但都好後悔無睇多場

清唱都好掂

依家個腦得返逆時光首歌，唔記得唱之前講咩
巴打可唔可以大約打返基仔講乜

好好抖吓喇
作為fans 今日真係收貨了

49段280得我一個嗌逆時光
柒都唔撚理啦

佢好似話好多fans都留言想佢唱 真係fans 先識呢首

其實人人都識

所以洗板正確

黃區外喺咪走晒人啦

啱啱送完gf車

希望下次唔洗等7年！

叫到沙撚哂
多謝各位巴絲
好感動

勁歌金曲好撚正

佢今次冇乜宣傳都有五場 應該3年內會再開掛

英皇出碟記得收錄2nd encore

最好氣氛嘅一part

加上今次口碑好 應該好快可以再開

好多宣傳喎 如果你睇電視既話
不過同burno mars mayday 撞時間都開到五場仲要提前一個月先賣飛算係咁 呢次口碑又好

今次算宣傳得好多喇，係時間趕啲

前晚睇 唱完友共情d人即走 走得勁快 基仔都未消失晒好多人已經走左

多謝左佢了

握到下手仔

有聽佢隻碟冇理由唔識依首啦

一跑到過嚟黃閘就送車尾

好正呢場多真fans 由頭叫到尾

48段480 好冷清咁
冇咩人開手機燈同叫
不過有2nd encore 好滿足

今次口碑真係好好，唔計啲道具嘅柒嘢，好多人都好impress但舞台設計同效果，同埋好多人都冇expect過佢live咁好

唔知早走果堆人依加有冇揼春

嗌勁歌金曲嗌到聲沙

45 46段好好氣氛

就返到屋企，係咪逆時光up上google drive再share俾你地？

走得我相信就唔會揼春

係，聽日先啦

今日有十幾個唱完初心都走

44都好似唔差

好

我見44 定45個邊勁好氣氛 唱歡樂今宵嗰陣開曬flashlight

45

根本一日未熄燈一日仲有得唱係常識黎嫁啦，走得嘅都係wfc

44

走嗰啲中年居多
連rondi仔都留到encore

57段 不停叫

*開燈

上埋勁歌金曲得唔得

好奇問下, 逆時光隊band冇練過但係點解唔用伴唱帶頂住先?

其實好多宣傳。。。上tbb上得密到呢。。

我無拍勁歌金曲

好唔捨得呀

其實有無歌手試過開左燈都出多次黎

愛回家外賣仔

咁唯有等其他人

有冇人拎埋兩支棒返屋企

搵到新片J

雖然好多人唔鍾意佢成日唱義海，但一唱義海就個個都會impress到同肯定佢live 唱功

楊千嬅

我爆左兩包 拎兩包返去

走果時搭地鐵成車得我拿，有啲戇居

爆了真係好正

我咁問係因為勁歌金曲之後，錢國偉第一下都好似未想收尾咁，見全場都起身走佢先有d無癮咁que完場

個個都勁high 舞台效果真係加好多分

三場都冇坐過正面 等出碟

我果枝仲未漏氣

臨尾已經啪爆左

45嘅朋友

下有d咁既事

明明aw 2nd encore後都有人繼續嗌
頭先完咗我諗住坐多陣睇情況
點知連歌迷會個邊都散水
睇黎都係因為聽日返工趕尾班車

歡樂今宵
舞曲medley
爆了
屋邨
我最鐘意呢4個effect

我66段睇唔到張相

我今晚都有睇

明明聽到有哨子聲 我冇走 點知又比d保安趕

2nd encore真係好正

我見有人吹bb都想再嗌

個度附近有勁多女叫

45 780
你地聽到附近嗌逆時光果個就係我

眼鏡？

冇追post
想問下呢幾日有冇唱過飄流教室 monica?
超想聽

45冇咩人走 去到2nd encore前後左右都仲有人

勁歌金曲有一兩句國語

基仔細心

係

何韻詩都有
如果非紅館 啱啱at17重組嗰次都有

有唱飄流教室

44 聽到狂嗌encore果個就係我

得

最尾唱勁歌金曲好正

超想聽
不過心跳回憶都正

勁易爆 未到一半已經爆晒

飄流教室好似係第二場唱

講開又講 佢係演唱會唱得好過係流行經典50年十倍

電視睇同live，音響聲始終都唔同嘅

鄭伊健
陳慧琳
都試過

Tvb啲垃圾音響

第三場星期六都有唱

有冇人等緊佢？定已經出左黎？

搭車走咗啦

45 46極少人走 可能多啲後生
假encore都有人叫
利申有份叫 好正

何韻詩啲fans癲到嗌足20分鐘
佢再出返嚟 之後著住燈唱

聽日番工係咁loop

岩岩開場爆左

其實佢一向啲Live都好㗎

聽到心跳回憶好感動呀

正

49段280表示都係得我同前面幾個叫
仲要有人笑我地

咁可能真係有第3次都未定 不過都好滿足

隔離有人唱完義海之後 大叫食屎啦梁非凡

希望佢完左演唱會係香港都keep住個勢 唔好又唔見左影

肥仔唔多識教人影境成日focus大頭唉浪費晒個景 超正 跳舞又係又係focus大頭 唔識影埋佢同dancers 一齊跳既畫面 唔夠多鏡頭

班女dancers好正 隻腳長到

dancers唔正你都唔會睇啦

係幾靚嘅

躝

啡色外套果個好搶境

好開心握到手
啱啱嗌佢出碟佢對住我舉手指公

今晚咁正嘅
前日華仔嗰晚去左

呢次似造勢吸口碑所以保守啲揀歌
其實呢次既反應代表佢搏岩左 雖然冇乜fans想聽既歌 但7年冇開我唔介意 除左假encore可以唱下啲真sidetrack外 其他選歌我冇意見

巴打留到幾點

好想聽天才與白痴同幸運鈴聲

你咁前

45 280

天氣會變 有冇同好 超鍾意

有

為理想竟冷落你 如忘掉分秒日期

義海豪情真係好難聽
寧願叫佢唱有首都係tvb主題曲 同環保有關

其實我最愛係跳飛機同一光年

岩岩番到屋企，up左條逆時光上YouTube

人和事也難預見 下世紀天氣大變
但陪著你 漫遊天邊 有我視線

真係好正

44段+1 叫到我pk

你係女聲？！

下次開回帶基演唱會唱返呢首

希望唱埋monica

係呀 勿相認

咁多年咁多首好歌 唱唔曬我理解嘅
但其實佢講嘅都有啲係我心聲
真係太多歌想聽啦 佢又唔細啦 仲有幾多次演唱會呀

邊個望遠，黃字既

癲架 你唔駛返屋企?

就係你

前面啲中國人無啦啦走 我梗係攝入去

44個頭得一把女聲同我一齊叫encore

連登出pool記

隔住youtube都feel到正

你録左我好多句 懷疑你係我隔離

連登走數admin

佢地好似趕車

又話全廣東歌

一吹就漏氣

尾場好正

一樣 攞左一條返屋企算

+1,一支第一首歌已經漏
好彩入場拎多咗個後備

我開左場第2首歌已經壞燈漏氣

勁揪

想聽嘅「純真傳說」、「當年情」、「明星」
再次落空

屌你搞張敬軒與fans對話都唔搞古巨基
大細超

我想聽花不痛 戀後感tim

正宗教練

正宗教練都有去睇

純真傳說可能真係要等sidetrack concert先有機

古巨基係中學回憶嚟，一定要去

想聽
Once upon a time
幸福方舟
星戰
我自問

想聽晨曦同大師作品呀

一刻永刻 Can we try

想聽
所謂愛情
苦浪漫
你恨到
自我安慰
直到銀婚

一刻永恆！
數漏咗

佢唱呢個rundown以外嘅好歌都夠開多個
快歌唱周星呢、惡搞都好吖

仲有一首美雪美雪

我都想，十五年 fans

下一步一定要叫佢開唔唱就side又未唱過既sidetrack concert

最想聽明星，當年903日日播，好正

星戰
我生

遊戲展煲得好勁

近年啲碟好多都冇 雖則都唔近年
其實真係咁怕冇人買飛咩
成日見出面啲post話佢宣傳演唱會 我仍然覺得唔洗都大把人買飛

宜家就炸佢fb

幸運鈴聲 美雪美雪

admin 大人幾時先會處理投訴

殉情記 與世無爭 黑仔

不次過好難唱得晒咁多歌
餓咗7年

一生何求！

你知唔知佢2011年霉到仆街
Fans都鄧佢心痛

可唔可以做大學巡迴演出
我見五月天喺台灣都有大學巡迴
好想grad之前聽多次基仔嘅音樂會/演唱會

愛 講是沒有用的 做啦

你生，蠻不講理，還是覺得你最好，天氣會變

仲有想聽睡美人

苦浪漫 不過有逆時光已經好滿足 始終太side嘅話應該有大半人會走

正！

去細場同講明sidetrack 一定好好多

隔咗七年無開大型 怕都正常嘅
不過我覺得喺tvb又真係出現得密咗啲

都係果句，梁漢文咁撚柒廢都開到2場sidetrack
我唔信古巨基冇市場

不如留低我！

知還知 但我偏向信佢係同tvb找數多過搏宣傳

屌佢條仆街仔個演唱會咁正搞到我有演唱會後遺症
條撚屌咪再要我等多7年 快撚啲開sidetrack演唱會好冇
知有人會mon post嫁啦 英皇同基仔身邊既人快啲叫佢開sidetrack concert呀

克勤玩足30年，每年一碟
古巨基成日嬲豬返大陸

有嘅我一定去

真係fans太side反而仲打曬J

對我嚟講梁漢文就算開紅館我都當sidetrack

克勤好難唔紅
玩足30年
又痴林伯、祖兒、kelly

冇得比

去得一定真fans 到時實勁正

佢個part sidetrack首首都live過

睇返佢d歌list都唔係好side姐

老老實實 初心對上一隻廣東歌已經係致少年時代
由我DSE放榜到今年就快grad 加上香港人咁善忘
基本上兩三年無出現喺香港又要從頭開始

屌啦 英皇自己唔落力幫基仔
由舊登基仔post屌到今時今日啦

仲有 對你始終痴心一往！

我偽頭場已經黑人問號
Sidetrack

中間好似仲有我與你

佢喺star hall開得2場都有特價飛呀
佢再side就要派飛㗎啦

我只有maintrack

佢咁岩又要整隻國語碟同搞隻碟向哥哥致敬
數量上可以接受但戀人們到宜家6年都冇廣東碟真係令人失望

返到屋企抖順條氣 而家寫個短感想

爆了唱live真係有加乘
除咗有時唔入咪 整體都好正 好帶動到氣氛
之後夢中人已經feel到佢開咗聲 yi~ ya~ o~ ai~ o~ 都好聽過之前某一晚
跟住跳舞part啲歌改編得幾有驚喜 好彩前幾日冇睇片劇透自己
美中不足係我坐側邊 有時唔知睇跳舞定睇背景好
希望出碟係會影哂成個台 好想睇返
假encore播vo以為播錯 睇落去先知專登
基本上成場都唱得好好 可能唱法唔同咗 好多首我覺得仲好聽過cd
前半我都係口upup咁唱 到重覆犯錯先跟住唱 唱到勁歌金曲 散埸抖哂大氣

總結
最鍾意屋村個一幕同跳舞part成段
唱歌諗唔到有咩位要特別挑剔
同埋
聽到逆時光live真係好感動

其實好似告別concert咁拎住支咪放低支水
靜靜地唱side都可以癲一晚 不論快慢歌

暫時最理想係開新碟concert，開細場，2-3場夠，10首新碟加10首sidetrack

梁漢民其實我都係識得幾首
七友呀 艦隊咁 其他真係冇聽

唱勁歌金曲嗰陣見佢應該真係無晒氣

下次盡量試下爭取

但告別真係細果頭 飛都好難有
真惡搞

致少年時代、我與你、找到你是我最偉大的成功、愛情也有生命、讓時間說愛、怪物、最愛...

基本上最後一隻好聽係找到你是我最偉大的成功
後面果d 0興趣聽，因為佢係大陸
但不得不服joel仲繼續宣傳

而我每次入黎都彈句「hi 肯落返黎未？未？咁我出返去先」

真係有的話我地係咪要屌基仔先會打比我地

仲有愛得太遲講爸爸嗰part搞到眼濕濕

找到你隻碟我鍾意何必打擾同怪物
都幾好聽 有時番工都會loop依隻碟

讓時間說愛都唔差

我還是你的情歌王成隻國語碟都勁正

不過唔係廣東歌真係差少少 講緊個感覺

屌定先 仆街 出碟呀!!! 你舉咗指公唔好走數呀

ff mode
唔知有冇可能因為係清唱關係
反而煲返起逆時光?

只聽到窮我一生

坐$280 側過側田0度位
當聽LIVE 絕對收貨無投訴
不過miss 曬全場所有背景, 下次要爭氣啲

YouTube rate 一向唔差

屌一樣 去到唱埋隻歌更加想喊

i know that feel
平時都唔好國語歌
不過呢隻碟除咗最尾兩首 其他都好啱聽
尤其是有諗過會唔會整返首廣東版既謎底

最慘突然彈哥哥隻碟出黎 所有野又要壓後
果日周小姐又話佢拍戲 都唔知搞幾耐

講左今年一定有一隻廣東碟啦

完咗concert好失落 11年嗰陣已經feel到佢無以前咁有火
不過點都無估到下一次已經係18年 仲要係原本唔係assign比佢嘅期
睇佢訪問又話想專心做導演 會推晒所有job
作為fans 其實見到基仔可以做自己鍾意做嘅事固然好開心
但係諗到下次真係唔知幾時先喺香港見到佢喺幕前演出真係好灰

當然人生唔同階段追求嘅嘢都唔同
無論基仔之後真係全心投入導演工作 甚至係同老婆過二人世界淡出都好
作為fans無論如何都會支持佢

其實18年佢又去busking 又成日上tbb 仲有開埋演唱會真係覺得賺晒 等埋佢出廣東碟都算係功德圓滿

沒有腳的小鳥
地球很危險
我自問

喱三首都勁想聽

聽演唱會前本身唔想聽佢唱愛得太遲
但係演唱會又排得好好
又鐘意翻愛得太遲

下次開希望唱一刻永恆同我自問

只祈求可以有個sidetrack concert比我地打下飛機

所以錢導想再run埋落去都係算了
大家都有啲攰聽朝又要返工呢

星期六啲人都唔生性真係嬲 搞mini concert比真fans好過啦

岩呀 趕住去死咁 諗返就嬲

火ching

如果講最快閃
一定係星期五，不過有突發我接受到

星期五就算啦

星期5果晚D人都趕住走咁 雖然果晚出左意外大家應該冇乜心情

真係好難有
不過我最欣賞
係佢真係有留意fans想佢唱咩歌
佢今日話有好多fans叫佢唱逆時光
我真係好感動
自己都喺山頂位一路叫
換著其他歌手可能都係內定就算
覺得由moment支持到佢依加係冇錯
加油呀基仔

太多街客喇 唔好咁高期望

星期五晚因為預左唔會唱得長
趕住睇醫生唔通唔比佢走咩

+1 愈嚟愈鍾意佢 細細個已經將佢當係自己嘅榜樣去學做人 好似好誇張咁

但真係冇乜人嗌
又話內地fans熱惰 但真係有嗌encore既大部分都係呢度D巴絲

開頭佢話聽唔清楚我地嗌咩歌，幾驚佢唔唱

應該呢首一早預備左 只不過練唔切先清唱

其實都有一大半係街客
今日走個陣都有一大班人話剩係識一半歌

已經唱左好多hit歌都係識得一半
我由頭唱到落尾啊

。。。。其實唔明點解咁多街客

應該泰禾包咗好多飛

我坐53 起碼有一半係死魚街客
反而望上去舉燈個啲勁有氣氛 好羨慕

贊助包飛係其一
路人忽然fans係其二
如果真係真sidetrack 應該會悶死一半人

仲有50人係酒店等基仔，佢岩岩出左黎大合照

做咩唔叫我

其實佢堅持唱義海豪情都唔怪得佢
始終太多街客 識義海豪情分分鐘多過天才與白痴添

我返左屋企啦

Encore 唱勁歌金曲好正 不枉我特登等買尾場

可惜rundown好亂 好似part part都冇乜關係咁 d歌又揀得麻麻地 後尾假encore 唱口水歌氣氛仲好過前面
D過場effect d 字體肉酸到... 得結婚同愛得太遲之前哥段合格，但 3d backdrop 都算唔錯
（話說eye fever 又係玩3d，今次又係玩3d，其實好冇創意）
香港到環遊世界段backdrop 整得好靚 有加分 可惜佢唱快歌真係唔係好岩 望落780都冇人企起身 就咪講山頂既氣氛

本來諗住比英皇搞會進步左 始終容祖兒演唱會證明英皇有能力搞到高質演唱會
真心有些少失望

題外話聽到佢話做香港主題大碟 即刻覺得好似時代隻碟咁 點解做d主題好似次次都咁似樣

估唔到佢冇請到容祖兒做嘉賓

你係咪前幾頁條link 寫文果條友黎 講d野咁似

唔係
但作為fans 想聽佢唱少唱既歌多d 不過今次都開心佢唱幾首90年代時期既歌
但佢揀d歌實在太大路... 次次演唱會都唱咁濟...

Phil有黎睇

張佳添都黎左

歌手古巨基一連五場假紅館《WE我們古巨基世界巡迴演唱會香港站特別版》來到尾場，獲老闆楊受成博士夫婦、溫碧霞、森美、李克勤、張智霖夫婦、唐詩詠、羅力威等圈中好友撐場，全場爆滿非常墟冚！

幾時有碟買

仲loop緊古rir

古sir

昨晚除了五虎之外，黃偉文、袁文傑與女友、鍾舒漫，陳凱彤等均有前來欣賞基仔的個唱。

新舊都好正 想聽佢唱live

原來真係溫碧霞

邊有咁快

有無巴絲識gone too soon

走得太快才能當寶

「係需要休息先綵排，但下一站19號喺浙江，今次加場加喺前面就係後面冇時間，要運啲道具去浙江，好彩有五月天畀咗呢嗰期，自己都希望快啲開Part 2。」

好彩你加前面喳 之後幾日都無時間睇多場 尾場真係無得頂
有Part 2就正

古巨基我們世界巡迴演唱會 - 香港站sidetrack版

3D裸視Shirley

之前係FB洗佢版叫佢唱呢首
無人理我

eye fever所謂3D得幾首歌(angelababy段片), 仲要戴眼鏡

今次起碼有多種視覺效果

好唔好睇先

想聽

蠻不講理

星戰

touch
.
愛恨交纏既live

有冇機會開side track

仲要戴紅藍鏡
同埋效果就

呢首都正

好想快啲有part2

蠻不講理

第一首就逆時光

誰辜負你 不服氣

裸眼3D係邊到 隻獅子 ？

坐正面就清楚好多，就算係歡樂今宵啲星星都有3d效果

我係正面㗎但唔覺3D

X2 坐得太前反而感覺唔到3D

咁你唔好expect美隊飛個盾去你面前嗰種3D 係類似3D相有景深咁樣

480正面就最perfect

最靚係歡樂今宵同屋村
好有feel

幢樓諗起麥兜

隻獅子係visual effect? 我睇睇下以為係真模型。

歡樂今宵真係靚 加埋琴晚好多人都開左電話燈

坐側面睇唔到d舞台效果都預左
但就連後面個screen show出黎d相影都唔影下
好似鄭伊健同基仔影相個陣都唔知其他人笑緊咩
我地個邊d人好無奈

獅子係吹氣公仔黎

講起開電話燈就嬲
我四圍d人明明見住我開電話燈都係望兩望 睇下點解咁光
寧願用電話影d低質video都唔肯開一開個燈
我係古sir見到咁少燈都唔好意思回應話多謝你地d燈啦

下面望上去其實都多左好多燈了
心跳同愛與誠佢有揮手，我當佢知我地比燈佢架喇

總結

宣傳，勁。瘋狂上tvb例如流行經典五十年、東張西望、愛回家、古巨基初心專輯，做youtuber、busking例如砵蘭街古巨基 睇到誠意爆曬分 我都破天荒睇左3場

誠意，掂。金牌既好大機會將大陸個rundown原封不動搬落黎，即係咩哥哥系列、我是歌手系列、上台聽3對情侶9up 所以未話特別版前心諗唔通又要含淚聽 點知唔係

Rundown，可以再好。好多人講做乜將d歌cut 1/3、2/3。兩個原因，太多歌要唱，同埋佢d歌野野唱足全首其實幾悶 但我點都唔明點解告別我的戀人們唔唱，要交界兩個和音 每場玩唔同歌我喜歡，但搞到我冇得聽地球很危險、時代、來年來日、笑說想

特別靚境，歡樂今宵個畫面，揸車果到 真係好似睇住佢香港一日遊咁

最後，尾場逆時光，連登仔成功啦 而勁歌金曲我冇意見，一來係唱k最後一隻歌回憶，二來現場真係好多人想聽 咁冇得圍威喂剩係理fans唔理walk in果班既

講得好！

呢個演唱會我比9.5/10

0.5分扣在啲歌太大路

勁歌好似cut左幾苜普通話

呢套衫男dancers著都幾奇怪
女就

有無女dancers ig

Princejoyce

真模型 吹氣既 佢傷左頸姐 琴晚勁歌金曲愛與誠個不字用真音起碼十年冇試過

佢真係好搶鏡

今次咁多人叫唱逆時光 下次應該敢唱啦

咁多人鐘意

爭取唱《心跳回憶》都由2005年爭到2011年
足足6年

唔計某場唱過但之後overrun 所以取消左既話

可能老婆唔鍾意

Princejoyce梗係搶鏡

其實琴日真係好抵睇
視覺效果好好

我未忘在小店與你吃炸醬麵這生日太經典

今日陪你再大一歲

一生陪你每大一歲

琴晚一開波係咁照人，中段開始冇王管，拍得好啲

loop緊演唱會啲歌

跳舞呢幾個，有一個有係aw幫基仔跳

其實E面做嘉賓都唔係咁差姐
之前個個都唔太鍾意咁

搵Vivian比都唔差

有個frd問我基仔幾歲，我口快快答佢三十幾 諗諗下唔係Wor, 我鍾意佢個陣佢都已經三十幾，時間過得好快 但尋晚見佢仲咁有心有力，對佢既欣賞多左好多

見到佢就真係想去廁所

三十幾 你都三十幾啦
我記得我細個已經係佢開始hit果時
之後先聽番舊歌

銀河山蔥頭果班外星人？

唔想接受佢已經四十幾既事實 唔知仲可以開幾多次演唱會

係我與你

好掛住每個星期見佢上電視既日子
好掛住佢busking 既片
頒獎典禮太垃圾就狗都唔屌

唔想之後又打回原形
日日見佢去大陸倒數、春茗、做內地主持

呢隻903界面速冠就知傳唱度幾高啦
找到你是我最偉大的成功仲hit過佢

返黎香港樂壇啦 我地需要你呀 仲有好多人支持你架

搵夠錢應該會返黎多啲既

在Encore環節前發生小插曲，唱畢《初心》全場熄燈兼應該有兩大塊灰布一左一右從天而降，但其中一塊灰布發生技術問題，卡實於支架上，搞到企喺大鐵環上嘅基仔要當住一半觀眾面前降落，再由工作人員扶離開換衫。

而原先於Encore環節第一首歌《勁揪》才現身的吹氣大獅子，於觀眾前表露無遺吹起，更清楚可見工作人員布置場景。重新開燈之際，本應兩大塊灰布會一聲齊齊跌下，但卡實嗰塊依舊掛住支架上，不過基仔一於少理，於舞台上與Dancers邊唱邊跳《勁揪》，唱至一半時，驚現有兩名工作人員貌似於冇任何安全措施下，小心翼翼攀爬出高空支架上收起灰布，睇見都覺得好「牙煙」！

讓時間說愛隻EP先on9 四首歌賣120蚊
金牌+蛋記唯一冇買係呢隻

基仔原先以《友共情》為演唱會作結，惟基仔落台後成班觀眾不停嗌Encore唔肯走，搞到佢要拿拿臨換上大會黑Tee再上台兩度Encore，甫上台就話：「7年冇返嚟開騷點捨得走？」之後更拎出手機玩自拍及拍片「假直播」，再開放點歌環節，有觀眾大叫《逆時光》，但因基仔話冇準備，所以就清唱一小段。最後基仔唱出《勁歌金曲》，演唱會於11時51分完滿結束。

鄭伊健出黎我叫到癲咗

Ekin都咁，如果係ekids點算

其實佢隻新歌 終止戀愛條女唔差

瘋狂嗌回水

條女有啲似邦民女 係幾靚

正 聽到心跳回憶同勁歌金曲

尋晚有第二最愛 心跳回憶
真係好感動

記者問佢塊幕又出事, 佢話睇透左

古巨基今晚於紅館舉行《WE我們世界巡迴演唱會—香港站特別版》尾場，雖然日前發生墜窿意外，但基仔依家然落力演出，未有受傷患影響，在台上跑跳自如。來到尾場，現身支持的嘉賓可謂群星拱照，包括：張智霖與太太袁儀、林奕匡與太太、楊受成與太太、李克勤森美、唐詩詠、小肥、泥鯭溫碧霞、湯寶如等等。

仲loop緊逆時光同勁歌金曲 痴線好L正呀
開part 2 la

李克勤都到左

同受仔坐

是次冠名贊助商泰禾人壽行政總裁蔡惠儀和團隊與基仔合照。

張艾嘉有黎

其實尾2嗰場係咪會預古天樂會唱男朋友?

loop緊告別我的戀人們隻碟

咁後生
不過前晚坐我前面有個十幾歲細路

加埋純真傳說

咦我都係就grad

90後

有冇一場係唔柒

有2場ok

薯條鬥傑青同怪獸鬥human都有睇
去到2008年夾硬做比方大同真係no eye see

joey話本身諗住上台幫基仔唱住先, 拖住時間俾基仔治療

如果咁樣令觀眾更興奮 其實算唔算sad

點解我係草蜢做嘉賓⋯⋯⋯伊健

點都好過vivian

兩個都正

不要再說了

容祖出發點係好既，但個show岩岩開始冇耐，啲人都係想睇基多過佢

Joey True Friend

encore把聲真係沙哂

搞個狂串樂基兒2.0

大家最LIKE邊PART 我覺得致少年時代同車個到最正

每晚一到致少年時代果part，一show後面個屋邨background大家就一齊wow，真心好靚

其實唔明點解必殺技要排咁前 未開聲就唱咁難唱既歌..

細細個小學嗰陣 第一次聽嘅廣東歌就係愛與誠
自此之後就愛上古巨基

90頭
中學開始聽基仔D歌

我係睇完個POST話古巨基最好聽既歌係咪心跳回憶 之後就去左睇演唱會

幾個月前

27，28 好難係fresh grad啵

頭3首巡演set死左, 唔知點解

新一批迷基，可能要等2008年2009年果班
係咪小兒科果班小朋友

唔係同一個人
我搭嗲 sor

但基仔依家既歌路唔夾佢地, 冇情歌

屋邨真係好靚 超鐘意

全部視覺效果都好正

其實你地覺得基仔同eason關係點
好記得基仔當年喺微博upload左張同eason嘅合照，之後follow左eason，但eason冇follow番佢，同年年尾重要強敵論

應該見面say個hi就算咁

Eason撚樣黎

幾時影

最後基仔unfollow番eason

歡樂今宵果度

終於唔洗又7年

冇啦 eason份人咁串 佢實睇唔起基仔

unfollow咁爽

事實當年真係兩個同級
Btw 單春出道冇耐都夠膽死話四大天王啲碟唔會買搞到勁大件事啦 佢根本唔正常 幾冇腦先咁講 btw佢同基既事都過左去 再提黎都冇用

有冇機推佢地2個搞紅館

part 2都希望係全廣東歌

但係其實有d普通話歌都好正
我們隻碟都無係香港唱過

好想好想

紅館d保安幾時拎支燈照頭幾行d人?

怪物

撚有人傷心咩，個個少女催佢快d娶英雪啦

階級觀念 佢地免疫左

我琴日坐第一行都俾佢叫我唔好拍片

你唔好彩真係
我坐上面成日望落去頭幾行 都未見過有人阻佢地拍片

唔好咁啦，佢以為自己仲係年輕偶像嚟

何必打擾都好正
成日都loop呢首

老老實實 年代唔同啦 而家已經係歌迷催偶像結婚生仔嘅年代
而家連Jason Pakho Phil都結晒婚

唔知喎，我見佢都有話我旁邊d人
之後我拍片果陣隻手指郁郁下扮影相就無事

你做保安敢唔敢照楊生?
擺明欺善怕惡架啦

我只喜歡 找到你是我最偉大的成功

而家啲小朋友鍾意扮成熟 可能致少年時代同初心會啱佢哋
不過00後唔係睇kpop就係睇大陸嘅綜藝 好難拉佢哋返嚟

梗係唔敢 免費睇哂咁多場演唱會
仲可以隨時行個靚位

讀呢首歌名會不覺唱咗出嚟

希望Part 2快啲搞就好唱咩歌已經無所謂

基仔是咪已經去左大陸準備下一場 好擔心佢又整親

大陸個場冇紅館咁邪

幾日後又開

我見佢地係比D人影一陣先會照一照你 唔會見你一影就照

果單嘢受仔都屌 eason
當年單春仍在英皇musicplus

有品味

你買左牛飛BD?

大家做野留言啦喂

舊歌冇人推，橙

逆時光好岩佢唱，好過唱戀無可戀

我前晚坐第一行睇都係咁 隔離仲有其他人拍片又唔撚捉

「演唱會結束前一天，突然很多朋友網上留言⋯」

連登仔好野

唔好咁sad
下次幫你嗌同洗版

睇返佢琴日唱愛得太遲live好正
啲詞真係好撚中
點解當年會輸富士山下

留左言 尋晚影左相等佢like

因為單春唱

903至尊歌曲 - 愛得太遲
903十大二位 - 富士山下
903我最喜愛歌曲 - 愛得太遲
903我最喜愛歌曲二名 - 富士山下

勁歌金曲金曲金獎 - 愛得太遲

四台聯頒歌曲獎 - 愛得太遲

輸

當年我鐘意愛得太遲, 老母鐘意富士山下, 成日都同佢嘈邊首正啲

男銀？至尊唱片？唔記得左

係咪係時候去返另外個post傾？

不過男歌手獎輸俾單春

至尊唱片咪human 我生

靠關係是常識吧
清泉基

即係拎左男銀

爆post咪過返呢面傾

嗰年根本贏晒 環球出術黑走男歌手啫

因為輸比903機制
果年出2隻 ep，密集地派
其實最尾係差成100幾ap所以唔出奇

我有幫你嫁 但真係好少人推 冇計

好記得嗰年喺新城基仔拎獎多過Eason
環球即刻杯葛新城呀嘛

903就算啦 佢地鐘意既一日推十次都得添

下次再推 今次推到咁都係得半首

越大個先越明白d歌詞講咩

DJ 話晒事

多左0.5，就係周慧敏果0.5

個時仲讀緊小學

拎男銀都唔叫輸
嗰年根本應該男金啦

古巨基係頒獎禮係陳奕迅、方大同、林峰既陪襯品是常識吧

好懷念尋晚現場聽初心 效果震撼好多

克勤係903都係啦

所以之後覺得佢冇心搞
之後仲去英皇唱膠歌
雖則單春我都欣賞
但愛得太遲我老母都識唱
嗰年冇拎真係屌撚左
所以唔覺903有幾公正

特別係最後 人人在發奮 想起他朝都興奮
但今晚未過 你要過也很吸引
依加聽返真係好明

只有公開，幾時講過公正

當年出花灑已經勁播
個個都話係基仔嘅年度金曲
點知愛得太遲仲勁 直頭係至尊歌
個陣903 ap第一位係愛得太遲
第二位係花灑㗎

富士山下勁遲先plug
但每日狂播令Eason男歌手ap過基仔

花灑都好好聽 個幾年真係紅到痴左線

琴晚一齊lalalala
拿花灑洗禮

戀無可戀如果請到小明一齊唱就正

講富士山下好過愛得太遲既單春迷睇過呢段片未..

諗起前幾頁有個傻鳩基迷
話做乜改到隻歌咁rock

玩玩下cd版聽金牌d垃圾演唱會啦
我都忍得耐

點解個陣tvb會容許啲咁on9既野出街

花灑上次aw都改編咗
今次再改已經唔會見怪

果D聽完就算 明明呢個版好正 唔通播CD咩

近年都已經唱輕鬆版，呢首巡演必唱

原來佢訪問話呢幾日受傷訓得唔好 咁都唱得咁好真係好勁...

基仔take care

其實我覺得冇逆時光都算
點睇都覺得告別我的戀人們
應該唱成首
戀無可戀唱少少就夠啦

有諗過佢揀歌應該想就返班街客

屌 琴日基仔最後出嚟
隔離有班mk係咁叫勁歌金曲
得我一個叫逆時光
屌 勁歌金曲去neway la
老撚都逆時光先啦

我都係咁諗
始終啲人一定剩係識呢首
但我覺得隻碟最難聽係呢首

我最鐘意都係magic moments
我唔係好鐘意佢而家出來唱一隻就開始講野再硬tag時光機個主題
其實佢就咁好連貫咁唱 再利用現有props已經好帶得出個主題
感覺硬係唔夠音樂性

隔咗七年無開大型
其實呢個rundown真係好合理
非fans啲朋友入去睇真係個個都讚
所以今次真係算口碑好

係..我都支持保守啲 下次再唱多啲sidetrack
一係開幾場細場唱

當年學校音樂科要考唱歌
全班男仔9成都係唱愛得太遲

富士山下?

唱moments隻碟

Human我生

係就正

唱forward your love touch

無人想聽宇宙大帝？

Magic moments正
少可金牌開演唱會我唔會怒屌

2018年5月15日
沒有晚上趕去紅館的日子
沒有去置富都會food court食上海野既日子
沒有8:40分
沒有「如果你有一部時光機，你會想返去邊到」既日子

當年 aw聽到新版都唔知幾開心

成隻歌正能量左幾多

其他真係冇眼睇

仆街主任

時間過得太快

無論事隔多年我也心跳

最後和你雖如我那所料

基認為呢首已經係冷門歌

佢眼中冇plug就係

連我呀媽都識唱

想說笑就冷門......你搵10個人問想說笑點唱, 可能有9個答「笑笑說說想想不經意日出」

我就係 一開頭心諗係咪打錯左

唔計逆時光
真正冷門既係順風車、敢死隊、Hea
冷少少既係我與你、來年來日

我與你真係少人聽過

果期佢已經係大陸
剩派903
速冠，好似2星期
失蹤任何頒獎典禮

敢死隊同意, hea同順風車都唱過live

仆街原來愛美麗有mv

903都算好俾面
其他電台應該ban哂

有呀，廣告歌

我與你廣傳度麻麻, 個陣都係靠佢fb個mv吸view

2007年Magic moments...

唔知點解ban........single唔派得........?

即係依家係炒冷飯, d米幾年前熟左, 隔幾年加條臘腸翻蒸

《星戰》呢隻碟好似8成歌都有mv
連還是覺得你最好、當年情都有
好似得輪流轉冇
星戰就用《星戰》CD發佈Live做MV

唔關事，就算當年有入去睇magic moments, eye fever既walk-in 都唔會對敢死隊、順風車有印象
有既，當年著朱咪咪衫跳大媽舞唱順風車果個囉

順風車我有

全晚得敢死隊唔識

我唔配做基迷

個show前我都冇乜印象, 其實都幾好聽

high king完爆sunny wong, 唔怪得台灣一線歌手都搵high king排舞

我當年（2007）都係睇左magic moments 先識依隻歌 今次聽返都load左陣，係咪當年果隻歌呢

改編咗要入歌詞先認到 不過改得好正

算啦，七年無開今次放過佢
Part2再係咁就

最唔同已經係2005年勁歌金曲
果陣有be my valentine, 悟空, 愛神, Monica, 我來門匙說, 史上最強漫畫王大亂鬥

之後07 09 11 果d其實係差唔多

因為果陣佢唔夠歌

有得睇已經好好

仲要唱波斯貓、你快樂所以我快樂、側面

又唔怪得佢既，03回歸先爆紅，依家出街問人古巨基有咩歌，都唔會預人地答一光年、有心、幸運鈴聲、重拾舊歡90年代呢d

當年有好多人以為古巨基03年先開始唱歌架

幸運鈴聲真係好正好正好正
以前買唔到隻碟
成日上youtube聽住低音質版loop

Amazing world 大雄+Once upon a time

正撚到

衰極都睇過佢套情深深掛
仲有友共情

下次再見

我記得真係有人問過

紅歌唔紅人
識唱唔知幾時唱

睇番啲相 係咁見到蘇絲黃

將訓教版改得超正

心跳回憶+飄流教室+一生何求

好撚多車迷

係 柔得黎比起原曲又爽
成首歌勁舒服

請你務必將我當成一隻威脅你生命既野獸

仲有戀後感live
超難有，往後都幾難有

戀後感aw有唱？

有，重有純真傳說

當年無睇現場，碟無收錄

純真傳說有咩
戀後感係第一場
第一場係 心跳回憶+戀後感+一生何求

YouTube 以前有片，但已刪

係喎，講錯左，係一生何求

嗰年仲細 去唔到
好撚後悔

我而家先知戀後感有live

屌 好想睇返YouTube 嗰條live 心跳回憶+飄流教室+一生何求

01表示星期日同兩個朋友睇280 差唔多首首都識唱

大約幾時會出碟

omg好勁呀你地

有排

睇個款佢應該會放埋致少年時代落新碟
我與你應該唔會放掛？
如果係咁新碟已經有四首歌曝光左

希望DVD都快出
雖然啊古大導做野速度之快大家都知

佢乜都攬哂上身
剪片又要自己剪

尾場首首甩一粒字 佢頭痕

教我如何可以不愛她 果到
重錄先得

好想快d買碟

我都係 好想睇佢個舞台效果
仲有更加想快D聽到佢隻碟同睇下一次既演唱會

基迷表示欣慰
原來呢度仲有班人撐基仔
感動中

真

真
其實我睇左呢度好多日
好想入黎一齊吹, 不過冇acc...

全世界等看戲

有聲

誰揪出骨氣誰打不死

電腦好易整放心
就連唱到走音都可以整返正常音同tune到上高音

尾場塊布唔掂呢...
13號果場Perfect, 收落黎果下幾型

聽講有次響中學唱Shirley，基仔唱到喊，好似Shirley本人都係台下，但條Youtube片好似已刪

一定cut走落布果下

喊到唱唔到

突然發現今次演唱會佢冇喊

唔知佢13號有冇拍...
落得靚呢場其實幾正

或者頭場, 自己拉都型架其實 (我只睇片都覺型)

2011年最慘
個個插佢出爆了、勁歌金曲3
霉到爆炸都照開

自己拉仲好

果次講講下野喊左

難忘懷嗎

可能驚喊，所以skip曬戀人嗰啲

所以唔肯唱shirley

睇完忍唔住都買左件TEE 但好大件唔岩著

自己鍾意就整到D衫咁鬼大

中學mini concert佢係喊得好勁

唔係好明古太會俾佢咁樣出隻碟講d ex們

原來係呢個原因

古太好錫佢囉
專重佢嘅諗法掛

Shirley真係聽到我都想喊

10幾歲個時怕咩呀

太信任同了解對方

我初頭聽Shirley都好似佢咁

放唔低個下奶野

佢咁愛古太

咪係 佢咁專一咩都同老婆講晒 又一齊左咁耐
就連啲ex都有同老婆見過面

好想另一半都咁專一咁錫我

原來11號果晚古巨基係痛住咁完成

佢開mini concert唔係請曬過去咩

唔知戀無可戀個主角識唔識shirley 呢
10幾歲拍拖多數都係同學

女人D妒忌心

應該唔係放唔低
只係諗起回憶, 感觸喊都正常

有次唱K唱Shirley喊到基仔咁

告別完咪娶老婆

學校hall都set到好似演唱會場地咁正wo

唔係有講話個陣幫佢追初戀咩

有係人同我一樣鍾情於 "愛情馬戲班" & "我的天空是你的天空"
呢d超冷門歌?

有無人同我一樣鍾情於 "愛情馬戲班" & "我的天空是你的天空"
呢d超冷門歌?

Shirley啲詞真係好到肉
基本上有失過戀嘅聽都好有共嗚
有夢不必盡孵化

未完成的 另有層含意吧
總有些人 仍念掛
有夢不必 盡孵化

係咁loop演唱會啲片

youtube channel放咗啲片出黎

仲有咩好介意呀 陪基仔陪左廿幾年
未必係掛住啲EX嘅 單純拎番以前個feel出黎咪喊lo

今晚睇晒佢

爆

推

找到經典
基仔 Eason 原來竟然有合唱

講吓歷史
當年仲有人個個星期統計airplay

叱吒十大 截至第五十週

第一位：古巨基 愛得太遲 223
古巨基 花灑 210
第二位：容祖兒 華麗邂逅 194
第三位：吳雨霏 愛你變成恨你 189
第四位：何韻詩 光明會 186
第五位：軟硬天師 好兄弟 184
第六位：鄭融 紅綠燈 181
第七位：許志安 大愛 177
第八位：譚詠麟 大大時代 176
第九位：薛凱琪 小峽谷之1234 174
第十位：鄭中基 三生有幸 170

富士山下係十一二月新歌
理應十大不入
結果拎第二

我諗佢每日都痛緊
睇佢慶功嗰陣個訪問佢係完全唔敢郁條頸

呢個真 嗰種遺憾過咗幾耐都抹唔走

各位基迷爆咗po就去返呢度傾啦

留名

黑...

黑得過2008年

擺明借基仔造Eason上去
到08年又係犧牲基仔死推方大同
每年見到903咁矯揉造作就想嘔

有夢不必 盡孵化

903同新城都係垃鳩圾向惡勢力低頭
基仔歌唱生涯好多波折...

爆post未

有冇人睇完演唱會之後覺得爆了好正好好聽

我冇

蜜糖熊 ？

其實去到而加都有一班有心人統計緊ap

個時hkdiscuss同uwants 都好多人計

有 以前完全唔聽，演唱會之後竟然覺得正

yes 唔係fans啦 純粹係有D人屎忽痕計下
又諗返起上年千fa同CD勤比人屌個2首 播左好多都上唔到榜

人地係好有心好有系統咁統計所有ap
真心佩服

我有 第一次覺得好聽

原本麻麻 睇完覺得首歌好爽好正

不嬲跑開步都聽爆了同勁歌金曲3

補返唯獨2晚分別有唱笑說想、來年來日；地球很危險、時代既片，要back up快，唔係好似amazing world隻戀後感咁樣搵唔返，成了都市傳說

唯一挑剔，佢同7年前唱都係唱唔啱啲詞

放過佢啦

呢兩隻之前都唱過live
戀後感真係完全遺忘左… 幾時唱過？無印象🤔

戀後感係amazing world 第一唱有唱過
之後果2場就變左飄流教室

睇返d相原來我當時睇頭尾
死啦完全無印象…🙈

我都試過咁

aw 同我們既爆了都好正

果種感覺係 CD版比唔到

應該唔會再有機會唱嘅 戀後感
搵到喇！不過畫面麻麻, 好過無

秘密現在被揭曉

爆了

講起aw 想問明天有無live過？

冇

成隻碟唯一一隻冇live過

爆了 爆了

爆了 爆了 爆了 爆了

爆了 爆了 爆了 爆了 爆了

爆post過黎傾

10
9
8
7
6
5
4
3
2....
1

出啦！

1000